《新裝備》黎明來到快買裝 防具指南

大家參與 高危運動好似劍擊咁緊係要防具

係T-Shirt入面著住 防禦力會由0升到800N (Newton)
未必勁過防彈衣 但好處包括：
1. 易買
2. 著係T Shirt入面都唔覺眼
3. 有基礎防衛工具
4. 有貴有平 （歐洲貨：800 中國貨4-500）

唔會做店鋪打手 有意自己搵劍擊嘅俱樂部查詢

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

屌呢件野好保暖，冬天著啱曬
利申：以前打劍

拉

拉2

拉3

拉4

拉5

拉6

拉7

拉8

拉9

拉10

其實有冇地方買到避彈衣

你話我傻9都要問下㗎喇

應該冇 最多味War Game個D

800N 係你吉落人地度吉實都唔會有傷

呢啲都頂住先？
好過乜都冇
因為而家啲狗真係唔同你客氣
下下舉真槍

呢D好明顯見到
劍擊小背心著係T入面都冇人知

裝飾用嘅背心